尖沙咀連儂牆俾人清哂

30分鐘前行過
早幾個鐘前仲有

推

清得好乾淨真係好癲

push

Idea is bulletproof
————————————————
簽名檔：

啱喇 可以貼哂聽日區選啲文宣上去

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推行動post拉！連登有邊個唔去投票！

區區今日都清